好快股災

聽到電視有把蟹聲 望一望 九龍新界無得鼻

秋官

兩個月內見頂然後大跌開始 定律
7字尾年股災無估到有蟹助攻

binc